let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Jumlah sudut pedalaman segitiga",
        answer: "B. 180",
        options: [
            "A. 190",
            "B. 180",
            "C. 170",
            "D. 150"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "2a + 2a + 2a = ",
        answer: "A. 6a",
        options: [
            "A. 6a",
            "B. 6a⁴",
            "C. 8a",
            "D. 8a⁴"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "2a x 2a x 2a x 2a = ",
        answer: "D. 16a⁴",
        options: [
            "A. 8a⁴",
            "B. 8a",
            "C. 16a",
            "D. 16a⁴"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Faktorkan x² + 5x + 6",
        answer: "D. (x + 3)(x + 2)",
        options: [
            "A. (x + 5)(x+1)",
            "B. (x + 4)(x + 2)",
            "C. (x + 6)(x + 1)",
            "D. (x + 3)(x + 2)"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "2a + 2 = 10, Cari a.",
        answer: "C. 4",
        options: [
            "A. 12",
            "B. 8",
            "C. 4",
            "D. 6"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Kecerunan garis yang melalui titik (2, 2) dan titik (6,6)",
        answer: "A. 1",
        options: [
        "A. 1",
        "B. 2",
        "C. 3",
        "D. 4"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Kecerunan garis yang melalui titik(2a, 2a) dan (6a, 6a)",
        answer: "D. 1",
        options: [
        "A. 4",
        "B. 3",
        "C. 2",
        "D. 1"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Diberi segitiga ABC. AB = 6 cm, BC = 8 cm. Sudut ABC = 90°.Cari perimeter segitiga ABC.",
        answer: "C. 24",
        options: [
        "A. 26",
        "B. 18",
        "C. 24",
        "D. 22"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Bundarkan 3854 kepada satu angka beerti",
        answer: "C. 3000",
        options: [
        "A. 3",
        "B. 4",
        "C. 3000",
        "D. 4000"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Nyatakan 1750 dalam bentuk piawai.",
        answer: "A. 1.75 x 10³",
        options: [
        "A. 1.75 x 10³",
        "B. 1.75 x 10²",
        "C. 17.5 x 10³",
        "D. 17.5 x 10"
        ]
    },
];